容祖兒品味再進化〡細數近期落入凡間的仙子造型

容祖兒向來穿得起時裝，不但每個演唱會都找來絕色歌衫，連出席活動、錄製節目都不容鬆懈，保證次次明艷照人。回想起近年的容祖兒，常穿的品牌有Burberry、Valentino、Alexander McQueen等等，通通也是一線時裝品牌，靚，但，合乎意料之內。

不過，近年的容祖兒轉投喜好，愛穿新晉設計品牌的服飾，為理所當然的「靚」添了一份驚喜。該優雅時優雅，該輕便時輕便，她從來沒有overdressed，又沒有underdressed；她的造型好看之餘又帶點型格少女的味道，妝髮永遠襯得好，能夠穿一條浪漫可愛的白色連身裙，卻配了一對印花靴。兩件嘢分開睇是mismatch，穿在她身上又非常「容祖兒式」的不甘平凡，吸引得連筆者看罷她穿的衣服均會搜尋該設計師的資料。真正的明星，理應如此。

最喜歡是這件出自何竹萱筆下的剪紙裙裝。Bulky的輪廓竟突出了Joey的香肩，漸變色彩配合了如剪紙般的效果，如樂器正在拉動的景色。

全身印花，褲裝，極難駕馭的一套服飾竟然如此沒有老套或too much的感覺。實在佩服造型師的功力。